（斬人事件影響）劉德華演唱會破天荒不設現場售票

萬眾期待嘅劉德華跨年紅館演唱會「My Love Andy Lau劉德華World Tour-Hong Kong」，本來喺9月4日公開發售，不過連日嚟喺各區嘅通利琴行外已經出現排隊黨，日前喺柴灣青年廣場卻發生排隊斬人事件(新聞連結： )。

華仔事後亦喺網上回應呢件事，華仔話：「我知好難有個好完美解決方式，所以喺呢段時間入面，我哋會盡量去再跟進呢件事，我希望警方兄弟姊妹能夠幫番全港，保護所有市民。當市民喺排隊過程裡面，如果感覺到安全感問題，就要報警，所以我再一次希望大家排隊過程保持冷靜，注意自己安全，你哋嘅安全，令到我開開心心去表演畀你哋睇。」(新聞連結： )

今日喺城市售票網同紅館嘅官方網頁，為咗導絶排隊黨，破天荒宣佈劉德華嘅演唱會不設售票處買飛，聲明如下：

鑑於近日接踵發生於城市售票網售票處外因輪候購買演唱會門票而導致的傷人事件，映藝文化娛樂（主辦機構）經與康文署及警方協商後決定，基於保障市民的人身安全及維持公眾治安等重要考慮，加上在現階段沒有其他更佳的方案下，《My Love Andy Lau 劉德華 World Tour - Hong Kong 2018》將不會安排於售票處售票，只設網上、流動應用程式及信用卡電話訂購。不便之處，敬請見諒

來源 蘋果日報

其實用Sammi早前生日演唱會方式幾好
完全杜絕黃牛
全部真心fans

究竟有咩人會聽佢唱歌⋯
聽陳奕_張敬_都唔會想聽佢唱⋯

佢真係好有心架啦
不設內部認購
已經係好好

方式係點

大撚把fans啦

最好買飛綁身份證，每張限購4張飛。

係長期歌迷會先會受到邀請

2張算啦

咁其他以前無睇開佢演唱會無得睇！？

戇鳩 點解係4張? 一張身份證緊係買一張

我錯 仲諗住幫埋阿爸阿媽細佬一齊買。應該人手一張先係。

個世界唔係圍住你轉

我愛黎明！我愛黎明！

20場先得 60000張飛.

每張3000.

每場得750人買到.

淨係bot都可以搶晒啦

不如咪搞公開發售.

搞個閉門演唱會咪算

要電腦大戰

香港特首

跟身份證買飛同入場
一人限買一張

咁咪搞掂囉 d 藝人又想個show 出名 又要公平
食屎啦

我愛黎明！我愛黎明！ ！

唔啱你口味代表冇人想聽？